PTGF之我見

其實 班女只係position value既問題
你唔你果個position 好難明

唔洗下下屌出黎既
爭取權利唔只係得呢個moment出聲

你班男人都係算吧喇

1999

你不如諗下d女鐘意咩position好過啦

真係1999

Sorry 打錯一個字

佢意思係︰

「外人好難明白做ptgf有啲咩苦衷，所以何必吓吓咁兇惡屌佢哋。可能你會話，唔准出聲屌佢哋，咁同自我閹割有咩分別，但唔出聲唔等於放棄權利，你想爭取權利，唔一定要揀呢個moment出聲屌佢哋。」

然後無人再回應

我好爽既。
你唔駛錫住我痛既，我好爽架。
快啲屌！
丫
屌吧
屌呀快啲
我就黎頂唔住呀頂唔順呀快啲 嘩
請你大力插呀
丫 BG：撻撻撻 x2
丫丫丫
哎唷，好高潮哦
唉，我都唔知屌hi咁爽架
呼，終於搵到感覺
嘩，我以前都唔知咩性高潮咩野
嘩，真係爽死
快啲屌死我呀
丫
丫
唔丫，嘩，爽死。
唔嘩，事實上爽到死得了。
唔丫，我不能忘記你。
BG：唔
你快啲屌我
唔丫，丫
丫，唔丫，oh，ohh，丫，唔丫
發發聲，丫，屌丫，屌到發發聲
唔丫，丫，oh，哎吔，真係爽
真係爽呀，哦，小小呀，小小呀
丫丫，丫
哎吔快啲，快啲，我黎啦，一齊come on，一齊高潮，哎吔好爽呀，一齊一齊，哎吔，哎唷呢CO，你真係多呀，嘩，丫，真的多呀真的，呼真係多到不得了，嘩
嘩
你好熱呀 哎
哎，哎，哎

扮abc